唔記得左椰奶生日⋯⋯

最近少左關心你但我同以前一樣無變過，骨子仍埋藏著對你既愛。

雖然你又天真，又傻下傻下，又唔洗頭⋯⋯

知道嗎～我有話要跟你說⋯⋯

生日快樂🎂

咩團?

tfboys

qqqqqq

你今日射咗她的疤未？

咩名黎

靚名？諗左好耐架

我戀愛娜寶❤

射疤佬唔係我

金珉周圍都好珉金

我唔信你個變態佬冇囉

你唔好諗住係到r fd，我地就唔反你

話9G你反5反./.

係射都唔射疤啦～

巴打

我呢啲正常人點會知你地呢啲變態佬諗乜

想打巴佢

巴你老母

印仔返去揾男人婆啦

你唔講我都醒唔起…

牙椰=女版大根